Apple刻字唔俾刻光時

Apple刻字有禁字，呢樣一早知，雖然基準不明。唔知點解「平反六四」ok，但「結束一黨專政」又唔俾。

前幾日online買ipad，刻字果part打光時竟然又ok，我仲心諗apple都幾夠膽。

然後啱啱apple打黎，同我講唔好意思，我要求嘅文字刻唔到。

我講我都明你想講咩，唔使解釋喇，你update下個database啦

唔信，你可以試下

罷用apple啦！

又自我閹割

上年買airpods pro 可以刻，黨安法過咗之後未試過

Btw 佢刻俾你收貨又係你，你驚咗定佢驚啲

之前買 Apple Pencil 刻光時，等咗勁耐都未出貨，打去問又遊花園

最尾cancel order walk in 買支冇刻字算

P.s. 國安法前，大概3,4月

我刻得就唔驚

我都冇同佢糾纏，只係叫佢upadte下個database

Apple奶共都人所共知
你咁都仲去Apple買野

apple唔計

iphone ipad 有部分係支那出貨架

apple 同google 咁奶共

你仲用ios/android 手機

你對唔對得住手足

9成都係上面幫你刻字 根係唔俾啦

apple 係奶共架啦

英文得唔得

咁唔得都好正常
件貨由中國生產完-刻字-包裝-送貨
邊個中國人敢掂

google, facebook, microsoft都出咗聲明，apple 都仲未出

我上年買刻到

Apple 不嬲最配合港共調查回應率超過9成
Google 不足8成

邊個中國人敢幫你刻，轉頭就被中共消失

好威
借問聲呢件事入面APPLE有咩損失?

Apple 年頭同Google 年尾比
好公平喎

等Apple出埋年尾先講啦

乜春

我有話過要令 apple 有損失咩？

推 抗爭Mind Map #721 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #取回強積金

19年上半年google都有result
你唔睇啫

年頭未有反修例活動
攞得嘅大多數係真正疑犯
你要鬧請等埋2019年下半年結果

冇呀
讚緊你威喎
你睇你幾威

做乜撚

你啲思維都幾跳脫

好似係街到問人
「好威
借問聲嗌光後香港共產黨有咩損失?」

俾APPLE玩鳩完一輪
仲要死狗咁買支冇刻既

唔威?

你呢種論述，同俾政府玩完仲要交稅 有咩分別

應該黨安法立左 之前OK既

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

原來唔俾錢Apple會俾人拉

清我又係 買ipad唔比刻

刻唔刻班支國人都係會用

問下國務卿好喎

英文page印唔到中文

唔關比唔比你印事

好威
借問聲你講完依句對佢有咩損失?

回曬塘啦柒頭

大家諗多左， 共果唔會俾你刻呢啲

好型呀

比apple 當狗咁撚

做乜撚野

個優惠點有？？

我好似見到有成功例子
即係之前得而家唔得？定係作野

國安法之後唔知
但之前一定係任刻
利申刻左喺air pod pro

乜iPad Pro $8000咋咩

我上年刻到

education store

應該之前俾，國安法+最近港共先講到出口要禁，apple又未更新個database，結果人手打黎講唔得

樓主走先

聽聞Apple香港 都係藍做管理層多

狗唔搭八

美國企業掠中國錢不知幾好 奶咩共

支那人可能都唔知呢8隻字點解

推上Twitter

應該黨安法後就ban咗

因為姓譚隻成日出口術

正，下次買佢地啲product有猶豫既時候刻呢啲「禁語」先
咁以後就唔使再硬食佢個唔比return既on9 policy

預咗唔俾啦，咁撚奶共
地區喺香港、澳門嘅Apple Devices以前一直都比出🇹🇼嘅emoji
宜家地區轉喺新冠國、香港市同澳門市你想搵都冇

利申: iPhone Region轉咗喺UK好耐

真 而家得返華為揀

有冇外國手足買到？刻唔刻到？

港豬咪又死死氣地買apple
上流社會，身份象徵，生活態度

Google 一樣瀨，咁有無第三個系統揀？

每個地區刻到d語言有限，例如香港刻唔到日文

華為

上面刻左又係點解

用緊

佢係咪想比機會你係our同times中間加返空格炸
樓主不如試多次